【辣㷫全島人】「賤民不知中國幾進步」 台地產商衰多口惹禍

一句話辣㷫全台灣人！台灣大地產商、東森房屋董事長王應傑，出席台灣競爭力論壇座談會時，針對中共19大及兩岸關係等話題，語出驚人地說：「台灣有很多沒去過中國大陸的愚民、賤民，不知道中國有多進步！」

王應傑認為，中國已經成為世界第二大經濟體，對於台灣各種意識形態的爭吵，根本懶得理，因為他們的目標是要在中國建國百年時，成為小康社會。王應傑更指出，台灣2300萬人中，只有750萬人左右去過中國，他說：「很多台灣的愚民、賤民根本不知道中國大陸這30年來翻天覆地的進步，許多一級、二級城市都已超越台北。」

他也強調，商人無祖國，只要有錢賺就會去。所以他奉勸蔡英文政府不要去中國化、走文化台獨，而是應該把經濟弄好，如此一來台灣人就能好好在這塊土地上「維持現狀」。

王應傑的說法引發PTT網友憤怒，嗆「原來是賤商啊，難怪會批評賤民」、「快去支那賺啊～笑你賠到脫褲子」、「有種去對岸賣房子啊，根本想要陸資進來炒房」、「那你待在台灣幹麻？要是是我還真不願意去落後的地方住」。

對此王應傑，向台灣《蘋果》澄清：「賤民是在罵政治人物。」這句話是順着與會貴賓提到的「政治是高明的騙術」，有感而發作評論。

台灣《蘋果日報》/ 聯合新聞網

地產佬眼中只有錢

人地發唔發達唔理啦

台彎自己真係有問題喎
台仔啲常識好似民智未開咁

只限佢

呢樣真
台狗出名弱智
無出過國果啲傻閪都不如

台仔 連打機講句粗口都會嬲到告鳩人

唔係唔告佢呀嘛

台灣見到支那玩到香港咁樣
睇怕支那永遠都收唔到台灣

美爸唔畀咪冇囉

美爸會俾小日本都唔俾小支那

地產狗一樣都係仆街

法國佬巫斯義=香港鍵國=精英連登仔

精英連登仔又死返出黎開工